朱凱迪 ： 讉責拆墳 何妖或成最大贏家

話撚左白衫搞 黑吃黑 自己唔撚找尾數
出少句聲當幫忙

得罪示威者
又搞到咁多商戶開唔到
又傳冇找數
鬼知邊個做咩

重整主線

佢唔撚係講緊今日呢單野
唔好誤導啦

佢叫你星期六唔好拆人祖墳，費事傷及無辜咋

朱凱迪先入為主，咩都關連登事，吊佢老母

你咪撚誤導啦 人地講緊你727遊行唔好拆人墳燒人村呀

樓主唔好分化

人地講緊727

又唔知邊個做 是但啦

樓主分化 block得

P牌仔

P牌仔搞分化

727挖墳拆祠堂,唔係講今日,三毛block

佢似係唔係話今次呢單
而係講緊光復元朗 唔好亂拆

係咪美芬做架 認左佢啦 或者君堯會原諒你既

咁都唔係暗示？又會而家出文？
自己睇fb comment 睇下大多數人點睇

香港人727早上十一點元朗集合

佢講明「一旦」喎
如果講緊今日就唔係一旦啦

柒少陣當幫忙

人地講727

但人地可以自編自導自演

好多人話你戇鳩呀樓主你有咩回應？

死P牌仔

樓主想分化點知未睇哂篇文真係柒到仆街